支那肺炎事件，證明所謂華夏文明根本係世界毒瘤，必需完全毁滅

只有徹底清洗華夏以至東亞垃圾
完全改行西方文明
世界先會更安全

史稱黎明行動

世界徹底奉行美式文明

應該話共產主義

前有切爾諾貝爾
後有武漢肺炎

兩單都係因為體制問題令可以避免既災難無限擴大

未有共產主義嗰時 大清咪又係咁
唔好咩都賴共產黨 根本支那自己有劣根性

係一班偷小數民族文化再雜交出黎既大雜種之麻

儒家意想既禍

又唔見蘇共人會食野味？
所謂華夏文明會令支那蝗“背脊向天皆可食”
加埋共產主義最鍾意冚實事件，等小事愈攪愈大撚鑊
可見兩者皆邪惡，都要徹底毁滅

又唔見台灣係咁

經經過歐美教化

一直都話愚家就係惡毒之最

黎明來自北京

香港其實都唔係華夏一部分

即係又一支那蝗

所以必需徹底入美

·

中華文明=世界毒瘤

支持

啱。儒家等華夏文化根本唔係中共咁樣

香港一半係華，係中西合壁。但支共完全冇哂人文價值，唔係華夏文化，破壞文化就有佢份。

香港要贏就必需徹底變革，完全西化先可以救番香港